見到創之軌跡個開場動畫都幾感動

我唔係咩老fans,閃軌先入坑
一開始玩閃1真係不得了,過場演出尷尬到呢

但係都幾中意佢個世界觀,同幾在意佢啲劇情先繼續玩落去
閃1之後間廠出隻隻game我都有買
所以就睇住依間廠慢慢進步,一開始model都柒隻手正方形
之後model開始有正常水平喇,但啲動作繼續都係柒,好尷尬
到佢舊年出隻Ys9,第一次用motion capture,終於追到上嚟創軌仲話會玩VR
依隻創之軌跡個開場動畫就可以睇到佢哋嘅自信,全in game model演出本既動畫
就好似睇緊個學生嘅FYP咁,整咗咁多年學咗咁多年既集大成,就係個開場動畫度

閃1，2係過度期，樓主玩埋空同零碧啦

而家我好擔心會唔會全隻GAME有用MOTION CAPTURE既位只有PV同OP show出黎果少少

唔駛擔心一定係

後悔訂咗中文唔係日文
一陣落樓問下有冇得轉
事關閃玩日文，零碧改玩中文啲翻譯都幾麻麻
仲有啲人名中文版好核突

要相信社長

個故仔拖到埋唔到尾，零碧就應該完啦

無信心都唔會用演出做OP

出到而家先話係成個系列既一半故事，出到2046

中文直頭係鳩譯

如果有日版限定訂講聲，我訂咗amazon要可能要等成個禮拜先有得玩

買隻普通版玩住先

叫咗game舖盡量幫我換

唔驚
猁都贏聯賽
不過一定中共倒台先過佢埋尾

8月27日，買咗都唔得閒玩，等個特典跌價先

其實自己整3D op咪即係慳返錢外判比動畫公司
Ys9都係慳錢cut op之餘又冇令人覺得兀突
社長明察

依排閃一有特價 值唔值入坑

幾錢?

好似$120

就算唔岩玩都只係$120

屌你
閃軌3悶到頂唔撚順
SWITCH淨係出閃3係做乜撚野

建議樓主一定要玩空軌

閃軌改 I 同閃軌 I 有無分別?

畫質同音質好咗

講起令我諗起閃4個op係世界第一啊

係崩方面，當你以為閃3op算崩，閃4真係刷新咗個上限

飛船